再見文學(變態)少女!

話說岩岩打完DOKIDOKI心跳文學部
表面上係一隻可愛風格既後宮game
實際上...呵呵
講下感想

我真係幾鐘意佢地既外表
MONIKA同YURI都係整得好靚

如果YURI唔係咁變態就perfect池
希望係第二個世界會見到正常既佢地
但事實上應該無可能

[未來既遊戲劇透]

DOKIDOKI既製作團隊Salvato黎緊2018會有新作
YURI好有可能係其中一個大反派
__________________________________

主線劇情無得SKIP真係好攰
禁左差唔多兩個鐘對話差啲禁到手都抽筋
如果可以CUT一啲對話感覺上個節奏會好好多

入到遊戲中段營造不安感都做得幾好
Sayori個下我真係o左咀
同埋Sayori表白個陣真係令人好想去救佢!!!

呢隻GAME既彩蛋都非常之咁複雜
我都係上網睇返啲人點解密chr檔先知最後隱蔵既彩蛋
詳情可以睇呢條片

你地點睇?

另附我玩呢隻game既片
我知我知唔岩規矩
但係規矩就係要黎打破既
yeah
快啲訂閱我呢個無恥之人

DOKI!DOKI!第一集

DOKI!DOKI!第二集

支持樓主

多謝你

錫啖先
左邊一個嗯阿